國泰係唔會汁

就算佢成檔航空業摺埋都好
我地都會stronghold
工行話跌到6蚊
我地7蚊就入啦 仲等你目標價先買我地啲貨？
國泰淨係個招牌個名都已經夠香港人stronghold

汁？

大家自己CHECK有無CANCEL
係無

中國國航持股29.99%都幫佢strong hold
我冇嘢講

汁nlm

其實有出過all cancel，不過兩分鐘就del咗

而家連0600出嗰個都del埋，成件事好鬼，大家小心